[屯門人同我入哂嚟] 無良商戶 劣質出前一丁早餐 我做錯啲咩？點解要咁樣懲罰香港人？

公仔麫當出前一丁？
你當我白痴架屌你老母臭閪
阿叔我食咗三十幾年出前一丁
點會分唔到出前一丁定公仔麫呀？？？

開名

條片睇左30秒講野太慢

即刻報警講佢違反商品説明條例

唔開名講經呀？

好似幾正

咪講咗囉

我知係公仔麫扮出前一丁
但要點樣先可以證實到？

我已袋住咗啲公仔麫

樓主一打

報左驚 等狗諗
可能佢餐廳一個出前一丁都無

出前一丁仲要加幾蚊
加咗畀返公仔麪
佢咪賺到笑？
一日幾千個客加錢轉出前一丁
5蚊乘一千個客都5千蚊
3千個客就萬五蚊
仲高過我份糧
真係無本生利

出面啲茶記好多都係雜牌麵

佢寫出前一丁就一定要係出前一丁架啦

唔諗住用15分鍾睇你條片
有冇文字包膠

呢個角色應該係食環署負責，因為佢發牌

或者換個角度講，食環署同商戶合作

我加咗錢轉出前一丁
但係食落去明顯係公仔麫
公仔麪扮出前一丁
仲收多咗我幾蚊
好嬲好唔開心

官黑勾結

點解仲唔開名？

如果咁明顯話人地啲餐廳唔好
驚會被人尋仇

我都試過，咋咋帝帝比大光麵人食
樓主我支持你

點解咁多負評？香港人同中国人接軌？

名都唔夠膽開唔恰你恰邊個
下次比屎你食都係上網叫春